手足被起底！藍絲整左個網站有哂示威者資料

推

冷處理

大家小心

呢個網站好多資料都錯㗎， 你唔需要擔心。 我哋可以用藍絲嘅資料去洗版，令到無可分別係 義士定係藍絲。

好

啲個網滲透玩左好耐啦，又推上黎，有好多都係藍絲黎